有女仔被強姦,係咪需要檢討一下唔應該著得咁暴露又短裙又低胸呢?

唔係話分化,但係而家D強姦犯咁癲,好心D女仔檢討下唔好成日出夜街著短裙
大家認唔認同

依家呢個時候唔好開呢d post. 係強奸犯 理閪你點著

屌你老母臭閪 出面打撚到咁你依家開個咁既post 你同班黑警一撚齊分屍啦屌你

我套用返叫D太子義士檢討下個班友嘅logic咋

巴打講嘢講白啲
而家個個都㷫

冇諗過D人會㷫度冇晒分析力

標題黨
BLOCK+不推文

垃圾比喻

明明就係

個女仔有得揀唔去印度
但佢無危機意識, 揀左去
之後先發生強姦事件

就係你依啲人, 睇野睇後半部份 唔睇埋前部份
好心你咁撚膚淺就收嗲啦

你咁講即係全部前線手足抵死啦

啱 玩膠都唔識分時間

On9

曲線同玩膠識唔識分呀CHING

唔好再搵呢個例子比喻啦

巴打
我明你意思
不過依家全港著撚晒既時候唔好玩曲住

連登太撚多你依啲智商有限既人

同你嘈都廢撚事

因為你既智商根本唔會諗通件事

會唔會係你智商低咋CHING

大家由佢沉
分化加轉移視線

咁你推乜野POST呀

又黎呢種比人姦你都有責任既狗屁論述
你要咁諗我阻止唔到 不過唔該唔好出黎出post柒
咁撚多嘢講你唔好去印度住？

不推文回覆

CHING用下何腦思考我講乜先出聲啦,夏蟲不可語冰

哦 而家你識用諷刺係咪好撚威？
原本都唔想打粗口屌柒你 而家出文既係你 你係咪應該用下你個豬腦思考下個時機同其他人觀感先？
你一冇現場資訊 二講嘢曲到圓 三侮辱所謂“理解錯你up乜柒“既人
呢個post對而家局勢有乜貢獻？你對今晚又有乜貢獻？
我話你衝出黎柒真係冇講錯 縮返入你老母個西度啦懵撚
世界最不缺的就是智障 多謝你自己衝出黎

我好心奉勸你個腦殘一句
讀撚完你個中學課程先出黎柒
出左社會既 唔該你死返入去讀
夏蟲不可語冰 我原句奉還 智商道德正常既普通人真係同唔到你呢種冚家鏟溝通
唔去做警犬真係曬鳩左你一表人才
屌你老母臭化西

屌你啦,咪撚扮晒克制啦柒頭你開頭已經講撚左粗口啦
咁你而家屌柒我又對局勢有乜貢獻呀,你條撚樣咪扮晒有貢獻啦,你喺呢個POST再同我糾纏証明你都係一個濕鳩私怨撚做埋晒D無撚用嘅野
要攞道德高地就死埋一二邊啦